鄺俊宇與「疑似劏狗餐廳」老闆食飯打圓場

「我自己都養咗隻八哥，又點捨得殺狗呢？」老闆幹哥笑言：「我只想專心做好一個廚師而已。」

上星期五，不少網友向我們求助，要求我們協助跟進「疑似劏狗餐廳」事件，事件觸動各方朋友，希望查明事實，故我們隨即展開跟進。今天約好幹哥，來到餐廳與他吃頓飯，這頓飯，我們感受到幹哥是一位善良人。

幹哥說，他也是愛狗之人，對於不少網友因擔心劏狗而產生的誤會，他沒有介意：「其實大家都是熱心而已。」日前食環處已到餐廳取走樣本，估計日內會有化驗結果，同類被誤會的情況，原來已經是第二次了，他笑說：「幸好今次有議員協助查証真偽，相信不會再有下一次的誤會了。」

嚐了幹哥所炒的小菜，甚有鑊氣，我們聽他說四十年來堅持做廚師的故事，相當精彩。幹哥笑指今次事件屬小風波，會靜待化驗報告的結果，在我們探訪幹哥的同時，不少熟客都有紛紛出現幫襯，他感激熟客們的支持，也感激我們的協助。我們會繼續跟進，盼起初要求我們跟進事件的網友們，能夠留意事件最終的發展。

老老實實鄺囝算做得算係咁

根本搏上位 一早唔食飯出埋澄清文先食飯？

何來道咗歉未?

算係咁？
割蓆就真！
之前就無政據老屈人賣狗肉，因為愛動物撚多票唔嘛
到老闆出單據而家就借d宜轉軚
「鄺仔真係機靈，風吹邊便就往邊便擺，真係佩服」

你覺得會咩？

即係嗰隻係咩?